點解伊斯蘭國唔攪美國，要攪歐洲各國

怨有頭債有主，佢地係咪攪錯左

你知唔知伊斯蘭國啲武器係邊個比?

搞到晨早搞咗啦
搞完仲可能會閤家摌

入唔到境

狗唔可以咬主人

美國入境嚴格要坐飛機
歐洲表示走過去就可以welcome refugees

點解唔攪支那？？

當年邊個殖民佢哋國家

同問

維吾爾個邊唔係日日比人搞?
定係封鎖哂消息?

歐洲相對近同方便，多自己友同大愛撚，美國相對惡 D，班回撚出名欺善拍惡

唔好講美國，近 ge 以色列睇下佢地敢唔敢搞啦

歐洲近同埋多左膠收容

東突一年有三百幾單大大小小既襲擊 當然會封鎖

乜唔係大多數恐襲係由移民第二代做，
而強姦非禮先係難民咩？

搞過，不過say sorry

ISIS 係Saudi Arabia Qatar 卑錢

Democrats咋 leaked email有提及

歐國被人搞完都有政府撐腰
歡迎新血光臨

歐洲中門大開

因為歐洲多大愛左膠

welcome u

其中一條水喉係。。。你話呢

陸路最易入

知唔知入美國境幾難?